★why 2003年SARS好多公司執笠，今年反而唔覺？

2003年 個個星期 鏗鏘集都係講公司執笠

All 中資

放無薪假減fix cost 唔洗執

執緊啦

冇乜報導

就快啦！唔好心急，資金流已斷！

urgent want watch

沙士係完左後1,2年都衰退緊，武肺岩岩先開始

3月尾4月
恆指都來料
拖左尾數咁耐
交唔到尾 大把公司開始執笠
連鎖反應慢慢出來

lm

無薪假點解係減fix cost

唔似百八伴嗰啲唉

因為有樓主呢條燈神日日發功

讓子彈飛一會

多謝國家多謝黨，全世界經濟衰退！
半年運動都做唔到攬炒，一個武肺做晒，仲令全世界排華，果然厲害了我的國！

一早紅色經濟啦，左手交右手

破產管理處未開工

variable cost 係賣得多洗得多嗰啲
i.e. 貨

周街都大財團